- lina kerja serabutan pas hari H  
> kurang koordinasi, harusnya lina bagi jobdesc yang lebih jelas dan tertulis sebelum hari h, lengkap dengan juknisnnya kalo bisa (((harusnya)))
- lina perfeksionis dan pesimis  
>   

